有冇人同我一樣好唔鐘意hatch back既車

唔係講快唔快好唔好玩 純粹個樣
好多車例如GTR, fd2, wrx sti
甚至去到benz c63 c45果種型 係hatch back比唔到

不了 悍馬好啲

一向都係sedan 高貴d

hatchback 9成都因為個尾箱有得seat 而買

好彩依家有sportback, mix埋一齊

冇錢有撚計咩

真係咩
咁巴打覺得gtr cla45呢? 呢種coupe都有屎忽

百貨應百客姐

而家三廂車過氣，hatchback既suv/crossover當道

咁潮流又唔會影響一個人既口味既
我都知而家hatchback當道 但都係唔太鐘意
最明顯既比較應該係wrx sti 10代同10代半 同一部車
斬尾真係無feel

honda 90s hatchback civic

sedan

車係要有前有尾，四平八穩先貴族，你話我老派好都係改唔到。Hatchback 硬係覺得cheap D

EF EG

Hatch back 山路不知幾靈活

Hatchback 總係有d 街跑 / sport /後生
sedan 就行政車, 老闆, 成熟, 高貴
再唔係就上suv越野果越hb, 但係另一種man

不過各花入各眼, 個人中意sedan但迫住渣hb

宜家興 sport back

外型無咁侵略性

成個post第一句係咩

講得好 雖然我都渣緊無尾車 但無尾車硬係無個種貴氣

我一路以為係得我一個咁獨特口味

seden有尾箱
俾人撞都冇咁驚

and ek

真心覺得型

得個車頭 表達d咩